涉於中大非禮女子被控 英籍財經分析員被下令禁足全港大學

被告Ronald William Hevey（戴國輝攝）(蘋果日報)

曾任補習教師的英籍財經分析員涉於上月在中文大學校園內非禮一名女子，案件今在沙田裁判法院提訊。裁判官應辯方要求，將案件押後5星期再訊，准被告擔保外出，但不得離港或接觸事主，更下令他於保釋期間不准踏足全港所有大學。

被告Hevey Ronald William（47歲）被指於今年3月20日在中文大學邵逸夫夫人樓地下非禮女子X。裁判官將案件押後至下月29日再訊，以待被告索取法律意見，被告准保釋。資料顯示，被告曾就讀麻省理工學院及耶魯大學，在港曾擔任補習教師。

【案件編號：STCC1584/19】
記者戴國輝

44歲美籍男補習老師Ronald William Hevey涉於去年9月19日，在大嶼山愉景灣為一名12歲外籍女童補習時，緊握她的手及強吻嘴數秒，又摟抱女童及拉開她的上衣企圖觀看乳房。少女反抗，教師離開時要求少女守秘密，並就緊捉她雙手一事致歉。

被告今日在粉嶺法院被裁定一項非禮罪罪成，法官指事主證供可信，盤問下沒有動搖，而被告自辯時，聲稱為鼓勵事主才吻她，認為他說法不合理，故不接納為可信證供。

控方指被告在去年有一項同類紀錄，裁判官下令將被告還押至下月7日，等候兩份精神報告判刑。

【本報訊】曾就讀麻省理工學院及耶魯大學的美籍財經分析師，到香港科技大學參加講座時向一名女生問路，其間飛擒大咬從後擁抱女生，掃腰、錫耳兼揑臀。分析師早前自辯指女生當時很享受，惟裁判官昨指他的行為屬猥褻，裁定他非禮罪成，並謂他受高深教育，來自文明社會，卻向好心帶路的事主佔便宜，判他即時入獄14日。
記者：蔡曉楓

辯方昨求情指，被告Ronald William Hevey（43歲）已感後悔，事件被傳媒廣泛報道，令他蒙羞；又謂案情不算嚴重，被告只是隔着衣服撫摸事主，承諾不會再犯，希望罰款了事。
裁判官判刑時表示，被告觸碰事主的敏感部位，案情不算輕微。被告受高深教育，來自文明社會，卻對出於好心幫助他的事主佔便宜，或令事主將來怯於幫忙陌生人，加上被告不認罪，更揚言事主十分享受，不宜判處罰款。

毫無悔意 判囚14日
案發於今年3月3日下午4時半，事主X下課後，在科大校園遇上被告向她問路，X有空遂答應引路。兩人到達後，被告邀請X在附近聊天，更以致謝為由迎面擁抱她逾半分鐘，X輕輕推開他。
被告其後提議一同看風景，卻突從後擁抱X，雙手貼近其胸部，將頭挨近與X臉貼臉，更進而舔X的左耳，又企圖親吻她，X避開並說「No」。被告其後隔着衣衫撫摸X腰部，並意圖撫摸X的下體，又掐她的臀部。X按住被告的手，不斷說「No」。被告其後再從後熊抱X，遭X拒絕始放手。X在他要求下交換電話號碼離去，一周後X與同學在科大再遇被告時報警。

事主作供時稱曾推開被告，用手制止被告摸她，並說「No」，又謂被告行為令她感不舒適；而被告自辯時稱事主一直對他笑及站得很近，並對他說「You are so passionate（你十分熱情）」，以為事主同意。裁判官認為事主誠實可靠，反之被告表現迴避，沒有悔意，裁定被告罪成即時入獄14日。
案件編號：KTCC1146/15

嘩 慣犯

變咗賭場咁樣

洋腸都唔食

14日。

點解非禮加唔認罪
仲從後擁抱女生+掃腰+錫耳+揑臀
仲要話案情不算輕微 都只係14日

咁係地鐵周圍揸波係咪可以無罪釋放

就係第一次判得太輕，所以搞到佢日後不停犯案
幫人補習果次就判咗3個月

因為佢係白人

無俾錢

一係支那人，一係白人，都得到最大禮遇

唔靚仔

但MIT+Yale

勞

正解

但仍可去珠海 能仁
明愛 東華 大把護士生，可能更受歡迎。

白鬼去老蘭大把easy pussy,洗乜咁

人地mit 算la

慣犯

鬼佬真係好變態

Ive 冇事

鬼佬有眼光，食返外藉女童，唔通貪港女公廁香咩

面前，人人平等

包唔包恆大?

讀過mit同yale走嚟香港幫細路女補習
係真唔係

其實明顯是個女人投懷送抱，想非禮個白人。結果白人慌忙抵抗，結果手臂的延伸不慎掂到條女，被人老屈佢非禮。應該還白人一個清白

究竟係美籍定英籍

x2
同埋43定44歲

我都係睇到呢點，如果係真都幾折墮

性癖嘅嘢好難講有啲人讀書又叻又有女朋友都會衰風化

千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

國泰空姐被推倒在地掀起制服裙 28歲加籍法律系生涉非禮被捕

因為佢孌童癖囉 非禮12歲

無人敢請

White trash有樣睇
支持遣返

一周後X與同學在科大再遇被告時報警。

黐撚線鬼佬
有冇得逐佢出香港

之後去中學再玩過

點解唔去老蘭食免費雞

MIT Yale grad都想食免費雞

高學歷white trash

正一禽獸

港女腿張開都要非禮

去台灣、支那，仲多女撲上嚟

傻仔
你對住d 港女響自己朵
相信結果唔同晒

個女童路過咋

明顯個白鬼戀童啦
佢將我地平板又滑又瘦嘅大學生當係女童

唔去大學咪去小學

屌慣犯